其實班窮撚笑人去旅行住酒店搭CX就好似公屋仔笑人買樓一樣

老老實實人地依家又唔係好似你咁無錢
去個旅行舒舒服服住好啲 又安全啲
有咩問題？你話不如住香港酒店呀苯？咁你去窮遊同住係自己間公屋都差唔多姐 遊咩鬼呀

岩牙

人地坐頭等都要笑

你又知無人想知

去日本就搭日籍啦

我邊隻字話講緊去日本

條友係咪傻鳩黎
利申 坐開國泰business